Всем привет. Вас приветствует Forkio!
В проекте используються такие технологии, как:
    >    Gulp
    >    Автоматическое обновление страницы
    >    очистка папки dist;
    >    компиляция scss файлов в css;
    >    Добавление вендорных префиксов к CSS свойствам для поддержки последних нескольких версий каждого из браузеров;
    >    удаление неиспользуемого css-кода;
    >    конкатенация всех css файлов в один styles.min.css и его минификация;
    >    конкатенация всех js файлов в один scripts.min.js и его минификация;
    >    копирование минифицированных итоговых styles.min.css и scripts.min.js файлов в папку dist;
    >    оптимизация картинок и копирование их в папку dist/img;
    >    cодержимое папки dist  генерируется автоматически путем преобразования и копирования файлов, которые находятся в папке src;

    При сборке проекта  использовались такие  npm пакеты:
        gulp
        gulp-sass
        browser-sync
        gulp-js-minify
        gulp-uglify
        gulp-clean-css
        gulp-clean
        gulp-concat
        gulp-imagemin
        gulp-autoprefixer

    Семен Кравченко выполнял такие секции, как:  верхнее меню(header),People Are Talking About Fork;
    Артем Галис выполнял такие секции,как: Revolutionary Editor,Here is what you get,Fork Subscription Pricing;
    Состав : Артем Галис,Семен Кравченко. fe20;


